[一定要諗計]我地冇左咁多手足係因為信息量不足

今日睇live
好多時會有人話：唔好行呢邊，呢邊有狗
但再問邊到有幾多隻，佢地都會話唔清楚，係聽前面既人講
又比如數百示威者行動前會有幾個人上前睇有冇狗
問返街坊，佢地會講話幾分鐘前有狗車駛左入A街，唔知有冇落地
好多時大家就會決定行B方向
點知狗車其實係兜緊圈，而家係B方向等緊大家

呢d資訊係冇時效性，只可以參考下，甚至會令你做出錯誤決定
但狗隻就有直升機實時mon住曬我地係邊
就算係睇哨兵channel，當戰線分得散，就好難獲得真係有用既資訊
當狗開上帝視角玩祝e因，你點會玩得贏佢？

仲有個問題要諗既，就係大家分散曬之後係要做咩？如果只係不斷避狗搵路返屋企，會唔會快手換裝走人先係上策？如果係想裝修既，會唔會可以分做唔同小隊做睇水/拖狗/裝修？

大家真係要諗清楚
否則我地只係不斷送頭

推

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

香港人 聽日我要見到呢啲！

今日港島是少左人
同埋往日是沒狗拉你地

我其實建議手足用smart watch睇TG既哨channel
因為夠方便唔使解鎖手機睇

要改革情報機制
一定要報數量(大約)同位置
e.g. 100狂暴, xxx街

加埋時間

現場成日有人講有狗有狗
但其他乜都冇講